{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015789",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492674",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "뿔난소양곱창"
    },
    "text": "角の生えた牛の羊ホルモン (뿔난소양곱창)\\n\n京畿道水原市長安区松竹洞455-16\\n\n韓食-ホルモン/羊焼き , 15:00 ~ 00:30 , 日曜日 , 70席/部屋:部屋なし団体席あり , 盆唐野塔洞に位置するヤンコプチャン専門店は、多くの人々に愛されている。 ここではアルコプチャンと特養、ギアラ、シマチョウなど様々なメニューが楽しめる。 そして、ここで提供される肉はオーストラリア産の特養を除いては、すべて100%韓牛を使用する。 また、生レバーとセンマイは基本おかずとして提供され、焼き物を注文すると塩筒が無料でサービスされる。 羊ホルモン焼きは石板に載せてネギキムチとニラと一緒に炒めて食べるが、この部分が多くのお客様に大きな人気を集めている。 また、キムチチャーハンも入れて炒めて食べられるので、多くの人が好きなメニューの一つである。 このような理由でここは多くの人々に愛されているところだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "角の生えた牛の羊ホルモン"
        },
        {
            "question": "このレストランはどこにありますか？",
            "answer": "京畿道水原市長安区松竹洞455-16"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "15:00から00:30までです"
        },
        {
            "question": "このレストランは日曜日に営業していますか？",
            "answer": "はい、日曜日も営業しています"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ありますか？",
            "answer": "70席あります"
        },
        {
            "question": "このレストランには個室はありますか？",
            "answer": "個室はありませんが、団体席はあります"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューは何が楽しめますか？",
            "answer": "アルコプチャン、特養、ギアラ、シマチョウなど様々なメニューが楽しめます"
        },
        {
            "question": "このレストランの肉の産地はどこですか？",
            "answer": "オーストラリア産の特養以外は、すべて100%韓牛を使用しています"
        },
        {
            "question": "このレストランのおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "羊ホルモン焼きがおすすめです。ネギキムチとニラと一緒に炒めて食べる人気のメニューです"
        },
        {
            "question": "このレストランで無料で提供されるサービスはありますか？",
            "answer": "焼き物を注文すると塩筒が無料でサービスされます"
        },
        {
            "question": "このレストランで人気のあるメニューはありますか？",
            "answer": "キムチチャーハンも入れて炒めて食べられるので、多くの人が好きなメニューの一つです"
        },
        {
            "question": "なぜこのレストランは多くの人々に愛されているのですか？",
            "answer": "ここでは美味しいホルモン料理が楽しめる上に、無料のサービスや人気のメニューがあるため、多くの人々に愛されています"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 418
    }
}